[認真]淘寶買日常野真係憨尻尻

識人屋企人瘋狂買淘寶d生活小gadget
買到比屋企人鬧

好心啦果d根本同深水埗特賣埸果d傾銷垃圾無異

淘寶買原料(電子零件果d)都算有d理智

買衫呀，日用品果d真係on99，名創優品咁既款成陣大陸味

如果買生活野，一田aeon又係咁既價

衫果d就好心去d高級d既時裝店(non-h&m連鎖式廉價時裝)貴少少買一件好好睇睇既長着，好過買十件都係甩皮甩骨

淘寶都有高質野賣架，唔一定係買垃圾。
衫黎講呢，主要睇你識唔識襯既姐，如果你個人柒既，就梗係唔識買好野。
D人自己無判斷力，咪唯有跟風買名牌囉。
一個真正有個性既人係唔需要著名牌既。著名牌其實只係話俾人聽你無品味，著 supreme果Ｄ潮牌更加係話人知你智障

Amazon路過

起一起你底發覺你問大家有冇淘寶潮鋪推介
.....

要唔要安慰下你？睇到我咁講係咪好 hurt？

笑撚死咩

試過喺淘寶間gu專門店買鞋，比日本門市平$90

巴打你D笑位都幾奇特。
你唔係以為打句「笑撚死咩」就叫做寸左人呀？如果你諗住寸人，起碼都要講一個 point，如果你連一個 point 都講唔到，我就勸你無謂出聲喇。須知道，無情情響度笑，人地只會以為你係弱智。

好串

淘寶識買真係會平好多 當然都有好多伏 要靠經驗黎分別買唔買得
香港普遍買既野都係大陸黎 只係d貨黎到後+埋鋪租人工再賺你一筆 價錢要貴幾倍以上
淘寶係計人仔 但貨價+運費 計埋都仲係平過香港好多 唯一唔好就係要等佢運落黎要多d時間

今日先收到兩條褲 扣埋券total$8x人仔
料靚又岩size 香港買起碼百幾二百一條啦